仲記唔記得，第一個令自己扯旗既女人係邊個

小六同班女班長

陳寶珊

林鄭月娥

肥温

表姐，佢話我小學唔會識扯旗，之後我係咁劣真係硬咗，佢仲話比我掂吓
掂完佢又劣多幾吓，證明咗我冇吹水

自己唔信條j會硬
係廁所係咁劣條j
咁就第一次

初階牛津字典入面有d人體圖

屌

真係記得既第一次就同班mk妹 咁佢就話我無丁 我叫佢摸下 佢真係伸手入我褲袋周圍摸 於是摸住我條丁 我就屌左出聲 於是忍唔住再嘴埋落去 打左幾秒車輪佢就屌我老母 我下面就扯晒

發夢果陣

健康院女醫生算唔算集體回憶

幾歲鴨緊尿片嗰陣已經識扯啦
仲識壓J自慰

急起尿上黎都會自己扯啦

早期嘅啊sa

啤牌隻Q